
                      La película me ha empezado a enganchar cuando ya estaba acabando. Lo mejor de la pelí son los últimos 40 minutos y el primer post-credito. (No es necesario esperar al segundo porque personalmente no dice nada). La película no esta mal pero me esperaba más. Los que dicen que hay comedia "no sé donde la habrán visto", y si que la falta oscuridad y crudeza. "No pinta mal la siguiente".
        
            